====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet d ' écométropole doit être replacé dans le contexte des métropoles d ' équilibre , créées à la fin des années 1960 sous l ' autorité d ' Olivier Guichard , alors délégué de la Datar .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

